屌點先落返順條氣呀！！！

飲啖可樂

屌完西咪無野

互射十次

小學雞

無可樂

我都知 有咩方法呀屌

冷手打個熱飛機

飲啖雪逼

睇下D好笑野，例如周星馳，棟篤笑之類